邊撚個話Avgle廢既全部同我入黎

真係好撚廢 有次試過成個ser d片唔撚同曬
到底你地用咩網打J
利申 中意睇腳同露出

J到眼蒙開錯台添

見到link寫avgle一定唔會撳
用電話只會睇到廣告睇唔到片
唔好教我撳乜嘢上一頁乜乜柒柒

Btw電話會用tumblr電腦用pornhub
準備迎接12月17世界末日

其實tumblr都唔user friendly 成日連登開會話我開左safety mode又乜又7 開app又睇唔到咁

用safari login咗就睇到
撳右下角個open in safari就得

你咩電話...我用到電話睇喎

只能用isafe睇
電腦一定係錯片

我ios感覺只能睇avgle，電腦睇就睇pornhub。

Btw, Dec17咩日子？